[Sales唔好入] 電話轉台邊個好

而家用緊Smartone 無限上網4G plan 但好貴 想轉去其他台 有咩台嘅無限plan 抵屌

pish